[Online自衛隊] 免被狗衝，堅守不攻 組織防犬公會

致每一個玩香城Online的香港人:

自 7.14沙田 / 7.21上環/元朗 / 7.27元朗

每次被狗黑推進，清場，
全部狗入夜後，都喪盡天良，
最後都用過份武力，連記者都打，女人都禽。
唔想再見倒以下情況發生

今日，小弟有提議，望巴絲打遂一評價

1. 自組自衛隊
以TG 組織自衛隊只守不攻，為數10人一隊。
簡單防守裝備，Helmet ，Hiking stick
招募非前線玩家，如有未決心者，不如玩家建立安全區，比前線一個安心之所。

2. 堅守每個地鐵站出入口
每當警察推進，推至夜晚，警方厲必提升武力，(出速狗小隊/Gas)
當玩家陣形衝散，就遂一追捕，繼而狂摳。
自衛小隊必須堅守每一個地鐵站出口，提供一個安全區域，比撤離的玩家。
若果狗稍有推進至地鐵站口，定必自衛反擊，保護撤離人士，
如遭遠程進攻，退入地鐵站內。 以防今日人士散去時被狗追擊。

3. 每個地鐵出口，可互補人數，一方有難，八方支援
每組十人，當一方有事，短途程可互補不足

4.防守時間
每次運動的7點左右，當玩家散去，狗仍然都會推進咬鳩玩家，
我地最終目標: 保護玩家，以防比狗突擊
PS.搵唔倒今日元運打狗張gif

所有部署，適用任個進入室內的門口！

推